Sun Mobile七月約滿，想轉真無限

Sales們，唔好就咁copy and paste一大段嘢
入面十九幾個plan又冇寫實際價錢
我去hk4gplan都睇到，你貼出黎我冇心機睇

而家用緊Sun Mobile 21MB無限唔減速
7月尾約滿，主要俾iPad用黎上網
想用返不減速無端端上網，21MB都夠
如果有4.5g全速仲好，有大陸漫遊更佳
但唔係必須

我欣賞你唔睇copy and paste

Btw 咩筆直

利申：sales

Sun Mobile果陣138無限21MB
用tap and go俾錢就每月減20
實俾118

如果新plan速度快d，或者有送大陸漫遊
貴少少2舊水左右可以諗諗

呢個筆直
你會唔會係大專生
做到你要既價我先留contact 比你啦

想知sun mobile 呢個21Mb plan有咩唔好？
利申 諗緊轉唔轉呢個好？

唔係大專生
其實我仲有2個冧巴都係和記
一個68蚊10GB全速，之後384k無限
一個228全速真無限送3GB大陸漫遊

我主要俾iPad用，除咗地鐵成日上唔到
其他地方冇乜問題
21MB睇下youtube，網頁，check下email夠用
每月用25-30GB左右，唔覺會限速

咁我公司難d 做到
我做長者plan 無限都要$226

仲其實宜家啲無限plan
係咪無限速
本人無合約用緊smartone

睇公司同terms
你用緊果間既全速plan 冇減速

得3 sales 做到你要既野

咁冇啦 sun 冇其他野做到

4.5G全速20Gb
幾錢

ching你條咩link黎 有啲擔心

tg 直出tg name 有麻煩
所以出shorturl

嗯 等等先 好似死link

放棄shorturl

Sun Mobile 應該最平.

插落部ipad 用定share wifi?

直接插iPad用